沈陣營第二百八十七期 - 師父不知樓市升原因「冇樓喺手」!

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百八十六期 - 師父: 我係唔會比牛市得逞!

\|/

lm

天空經濟會係未來嘅增長點，我記得豐田嘅空中汽車已經有突破，再加Amazon嘅天空貨倉，及starlink, 無人機，天空站，似乎未來經濟活動向天空發展

好想買呢啲科技公司，可惜唔上市

天柱
GUNDAM 00

實試 極方便防盜卡實試 防隔空偷個人資料，未換銀包嘅爸打可以試下呢張卡$88

Amazon US之前我搵防RFID銀包知道有，不過最後我買咗銀包，另外再加防RFID套雙重保險

或者買張嚟取代防RFID套

持有美股的你有福了

師父話美股都係一股不留 或者買美股逆向etf

清倉miss咗成個升浪，之後唔敢入場

因顯示「中國台灣」字樣 台灣叫停華為手機銷售

【彭博】-- 台灣暫停了三款華為智慧手機的銷售，因它們把台灣標示為中國的一部分，這是長期以來的主權表述之爭下的最新打擊行動。

台灣通訊傳播委員會一位副主任Peter Niou表示，運營商被勒令從周四開始停止出售華為P30、P3O Pro和Nova 5T這三款手機，因為它們在時區和聯繫人模塊顯示了「中國台灣」字樣。Niou說，這有損台灣的「國家尊嚴」。

在華為之前，從蔻馳、紀梵希到摩根大通，已經有很多國際品牌不得不對台灣和中國大陸之間的主權爭端作出回應；中國一直主張，台灣是其領土的一部分。分別屬於美國和法國公司的時尚品牌蔻馳和紀梵希，在售賣了將台灣標示為一個國家的T恤衫後，向中國政府道了歉。

總部位於台北的《經濟日報》早前報導，在軟件更新之後，這些手機的顯示屏開始出現「中國台灣」字樣。

Niou說，涉事機型將一直停售，直到華為改掉其手機中的這一表述。

華為的一位代表不予置評。

台灣最大電信公司中華電周五通過電郵表示，其將根據政府規定處理此事。

原文標題Taiwan Halts Sale of Huawei Phones in New China Sovereignty Row

--聯合報導 Yuan Gao.

欲聯繫記者請洽：Cindy Wang Taipei hwang61@bloomberg.net

欲聯繫英文編輯請洽：Sofia Horta e Costa shortaecosta@bloomberg.net, Dave McCombs

For more articles like this, please visit us at

©2019 Bloomberg L.P.

玻璃心返你

我估香港唔少資金走晒去美股，起碼英國皇帝一定會咁做，之後美帝踢走支概股，支共屎都冇得食

反送中無論結果如何，只要支共繼續與全球為敵，走向滅亡必然嘅事，人心已變

一早就要咁做

毛姨confirm: 中大2橋所有手足同fa已經撤左

支共開始開放債券市場，以高息搵鳩美帝基金入場抬轎，順便捆綁對方，就睇華爾街班美奸賣美去到乜嘢程度，拎住美國佬退休基金同保險基金去舞

希望美帝參議員醒扒制止，否則損失不菲

蔡英文比個另類移民機會，同時吸收更多人材放眼未來台灣十年，及增加民進黨票源，上世紀我表哥去台大，之後做咗台灣佬，落地生根

台灣撐香港／台大宣布收容港生 名額不設限

台灣大學今日宣布，針對在香港有大學學籍的學生，歡迎透過專案訪問來台就讀。（圖／擷取自台大臉書粉專）

優傳媒記者胡智凱／台北報導

香港反送中越演越烈，多間學校宣布停課，嚴重影響學生受教權。台灣大學今（14）日宣布，針對在香港有大學學籍的學生，不論國籍，都歡迎透過專案訪問來台就讀；副校長周家蓓強調，香港緊急情勢令人高度關注，因此本次專案沒有名額限制。

因應香港局勢並響應教育部的「銜接學習」措施，包括交大、清大、東華在內的國立大學紛紛提出各種方案，接應「在港台生」返國後的就學事宜。

國內高教龍頭台灣大學今（14）日提出專案，不只是台生，就連港生及外籍生都在接納收容之列。

台大副校長周家蓓接受本刊訪問時指出，香港目前的情勢非常緊急，台大校方持續高度關注，因此本次專案沒有名額限制，不論學生國籍，只要在香港有大學學籍，都可專案申請成為台大的「訪問生」。

周家蓓強調，「訪問生」是台大行之有年的制度，現有訪問生超過一百多人，在繳費完成註冊程序後，其權利義務相當於正式學生，修業完畢亦會發給成績單，歡迎香港各大專院校學生踴躍洽詢。

台大聲明全文：

一、本校交換生：已聯絡請其儘速回國，並由本校與姊妹校協商本學期就學及成績等相關事宜。

二、香港各大學台生與其他國籍學生：本校歡迎以專案訪問生方式來本校就讀，本校國際處已主動與香港各大學聯繫，亦歡迎學生主動向國際處洽詢。

三、本校已同意美國加州大學、英國南安普敦大學及法國高等政治學院姊妹校請求，接納其下學期原安排去香港之交換生改來本校就讀。本校亦樂於協助其他姊妹校相關需求。

中大如戰場 我緊急撤離112名在港台生
台版陳同佳犯案遍及東亞 中檢破案逮人
香港「三罷」登場又傳槍響！ 與警衝突2抗爭者中實彈
陳同佳案心結未解 學者：赴港大盜案被害人來台也難辦
樂見26項措施 國民黨：但若有矮化我主權必反對

我諗得衰D: 10年前次按都係好多人一生積蓄冇左, 罪名加左落華爾街度, 某程度上係自己友冇得開片, 今次呢壇野一爆咪某國食哂?仲要係外敵, 你估美國佬到時打唔打仗攞番自己D錢?

要叫4獸巨乳去試試申請台大。

張建宗:區選後展開次輪社區對話

署理行政長官張建宗出席行政會議前說，第二輪社區對話，將於本月下旬區議會選舉後展開，又指討論內容會較上次對話詳細。

張建宗表示，政府一直有與不同人士進行閉門深度對話，而閉門的原因，是希望保障人士身份，他又強調司局長亦會落區與市民接觸，以「三管齊下」方式與市民交流。

臺灣, 要永遠記住臺灣對香港雪中送碳
已經唔係兄弟咁簡單, 係恩人

要睇番出年台灣大選結果係點先
始終呢樣決定台灣未來命運

你睇韓國魚仆出黎咬人血饅頭就知咩事啦

apple 部16-inch macbook pro...
見到個spec 呆咗。。。

完全唔明點解大家仲要玩港股 大部分好多都係支那垃圾公司 根本唔知做咩生意

香港恒生指數？ 不如改名叫「大灣區支數」啦

美股啲人覺得收費貴, 買賣煩

師兄用邊間

btw, 哥基

收費邊度貴
其實唔短炒根本唔洗睇到收市

是的, 香港或者會經歷短時間的新疆化. 但唔會好耐.

我好有信心中共呢2年內會對台灣動手, 種種現象顯示, 中共經濟泡沫真的快稱不住了. 佢唔打台灣攪唔掂. 台積電如果短期內歸埋美國邊, 中共會更快動手.

當中共對台灣動手一刻, 就係香港人的黃金機會, 亦係中共死期. 堅持住, 最後勝利一定歸於香港, 台灣和自由世界.

對家就係知提區選就引到你地割
先搵到個前警監校董出黎講話要保區選, 但又有啲黃page 真係中左計

邊間

收費貴？ 令我諗起好多用開Windows嘅朋友 都仲係以為macOS用唔到Office軟件

主要用緊TD Ameritrade 客戶服務非常之好 個App介面比較簡單直接 自己Google

USD$6.95一張單 for day traders可能會有少少貴

但美股最近太容易玩 好多easy money 大家自己睇返美股表現 冇得吹水 事實證明晒 又或者大家可以問吓美股post嘅巴絲 所以咩手續費相對根本唔係錢

個死人港股太多北水 又唔上 又唔落 完全係廢

美國有太多有實力嘅公司 工業 科技 金融 半導體 太多勁公司 真心唔明白點解仲要玩垃圾港股 手續費幾平都冇用

TD Ameritrade

唔係仲有啲歐洲國家同支那關係好好咩，例如德國
佢哋會同支那反面咩？
可能俾支那搵笨都唔知

香港青年人才 台灣當作寶 香港愚老卻視為曱甴 欲除之而後快
避走台灣 為台灣輸入高質人才 係台灣之福 亦係香江前景之大不幸

香港社會普遍都係短視，著眼自身當前嘅利益多
不過台灣都係要睇咩人上台，如果係馬英九、韓國瑜之輩，都係以自己利益行先
蔡英文呢啲有學識又肯做實事嘅人，真係唔多

幫埋台灣將成個國際金融中心搬過來都得呀
只係行大陸法呢點, 真係好麻煩難搞

而家文宣要做既，係向全世界政府報告香港全城充滿dioxin, 要求佢地出旅遊警示，同埋呼籲國民盡快回國做健康檢查。

只要上到歐美大報，我地可以搬去酒店長住

\｜/
師父早晨

支共港共無知，日又講暴徒夜又講暴徒，其實而家冇暴徒或者人人都係暴徒

警力本嚟係社會中唯一合法嘅武力，所以必須接受監管，當其武力使用不受監管約束，即廢除社會契約，佢就唔係唯一合法嘅武力，人人皆可組織武裝對抗。

咁簡單嘅道理，大波驊呢啲所謂律政司，完全唔識，讀開屎片嘅

CS international

原來支共今次鼠疫源頭係俄佬一個旅客
大哥又送大禮比細佬

15nov晚柴灣popo掉子彈真實現況

On99
搵槍指住人個頭
班友一破左窗之後開槍冇限制

CLS

仲有一單, 尋晚開左槍
冇目擊證人即係市民襲警

葵涌個單，而家既最低武力係開槍，屌佢老尾，累撚死冇槍既休班狗，得碌棍，比人圍死硬

\|/師父
師父食沈門上嘅煙好喇，唔好出去食tg煙

唔好執2手tg聞呀

好想瘋狂問師父支共仲有無十年命

尋日見到(本人反對一切暴力)

［米奇進行曲］北京鼠疫蔓延到兒童醫院、宣武醫院

睇黎實際情況比想像中嚴重好多

Sir this way
Pompeo開埋聲話任何手段介入
支共唔知會點出嘴炮還擊呢

基本法18條

係時候大英祖國開條路俾美帝啦

唔理國際條約係有後果的

行到這步，股巿樓巿正式攬抄……

仲有黨鐵股票嘅下星期有得走好走，《香港民主人權法》通過，之前講過會有機會制裁公司，只要一將黨鐵納入制裁清單，基本上全線海外業務執笠，亦冇人敢同佢做生意

屎為可以制裁，黨鐵唔算係乜，有機會成為美帝制裁嘅第一間上市公司

Pompeo講到咁撚硬，出得基本法18條，就準備定英國開路俾美帝出手。

依家唔單止香港火車對撞，連中美都互撞。美國應該已經暗中將中共由rival再提升到hostile

驚會傳來香港，呢樣野最大獲，到時經濟攬炒8000點不遠

等左呢日好耐，鼠疫呢啲最鍾意藍絲廢老，捉返一百幾十籠老鼠落北角

咁要睇下美帝條底線去到咩位先出手

美帝會全方位將支共由國際組織踢出去，另外侵條撚屌要求世貿組織檢查香港、支共及澳門嘅第三世界待遇，已經過咗期，侵自己講完又唔追究結果做出對應

又要再一次佩服誠哥，眼光可以咁準，anyway, 所有野都物極必反，支共經濟好幾耐就會跌番幾多

其實美帝已經出手，人權法案在參議院已經用Hotline型式審議，Marco Rubio 已經表明星期一可能在參議院正式通過，Rubio講到明若有參議員反對會開名和叫他們親自解釋反對原因，相信通過機會很大，國務卿今天說法，就是警告中共不要使用解防軍武力鎮壓香港，香港現在局面十分惡劣……

高浩文法官原來曾經被裁定專業失德罪成

美軍來了我帶路

估唔到下年先通過既法案迫到老美要搬上前

紅底官嘅嘢夠忠心咪唔使理

多得777所作所為……

我想睇下恐嚇美帝過人權法就“強烈報復”到底有幾強烈

邊個反對邊個就係鬼

賣晒美國D樓！撤資！

師傅\|/

求解 板藍根可唔可以防二噁英?

見到就通過已經滾動到想喊

\I/

尋晚錢錢錢小兵終於回歸

之前駁電話（？）
無聽一段時間

咦
我發現H 師兄最近都無上水

美股升到咁, 入左錢都唔知買乜好

都有呀, quote 過我講野所以記得

條片咁黑又懞都俾佢TUNE到咁

連東方都當佢係黃？
標題寫得咁衰嘅

可能係律政司唔批俾百份馬死前返香港而結怨啩

直情係，私怨撚
得罪方丈想走？方向實捉到你

得罪白粉

慘過食粉

美國國務卿Pompeo: 美國不排除以任何手段干預香港... 如果中共以軍事行動鎮壓香港抗爭者的話

連撤僑都未做
唔會軍事干預啦

老共敢掂美國人咩
印度越南都未夠胆

軍事干預機會很細，北韓伊朗委內瑞拉都未到香港，不過撒僑很難講……

靜靜地咪止暴制亂咪好!

好似之前美國玩爆火雞里拉係因為佢哋之前捉左個美帝子民？要玩謝你唔使撤僑嘅

搵幾架艦喺你附近泣泣揚揚支那都標尿啦

【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

澳門天鴿咁?

師父\|/

（獨媒特約報導）過去一星期，多區發生堵路示威，其中葵涌邨一連三日發生警民衝突，催淚彈在黑夜中深入屋邨範圍，波及街坊。周四（14日）接近凌晨時份，警方在荃灣一帶執法期間，追截至葵涌邨的天橋，並將數名「街坊 look」人士困在升降機裡，向他們揮動警棍和噴胡椒水。警員搜查後未有拘捕他們，但過程中多番訓斥，指「你要同我記住！我哋唔係黑警！我哋無殺人！我哋無掟人落樓！」、「唔好睇咁多連登！你哋要有獨立思考！」

警方追截的過程被《城大編委》拍攝下來，但警方隨即禁止城大記者繼續採訪，令他們無法監察整個搜查過程。

杰少（化名）是當時其中一名遭受警暴的葵涌邨街坊。事發前，他相約幾個朋友前往大窩口附近食糖水，大夥兒都只是穿著「街坊 look」。正當他們步行返回葵涌邨期間，身後突然有一群人向著同一方向奔跑。原來防暴警正在荃灣追截堵路的示威者，部份更追上來大窩口範圍。

沿路的街坊見狀，也一同走避，欲乘搭升降機上行人天橋返回葵涌邨。怎料，杰少和朋友剛入了升降機，防暴警便趕至，並立即不由分說地向他們揮動警棍和噴胡椒水。他們被困升降機內，無法避開，儘管杰少不斷大叫：「街坊！街坊！」但是警方並沒有理會。

杰少被噴得滿臉都是胡椒水後，眼睛難以睜開。但是仍然有防暴警粗聲地質問：「喺度做乜嘢？係咪堵路？喺荃灣度返嚟呀？」及後，他被防暴警拉出升降機外至一個角落，被命令「踎低」。約10分鐘後，才有警員替他的臉沖水。當晚回家後，杰少的臉和眼睛都非常紅腫，不適得無法入睡，需休息一整天後才漸漸緩和。

另一位男街坊，警察質問為何要跑時，「口快快」地回答：「見到有狗跑過嚟，我咪跑囉！」防暴警聽罷自己被稱呼作「狗」，立即兇惡地罵：「你講咩啊你？」

杰少的印象中，大部份防暴警態度都不是太差，但唯獨是其中一位情緒失控，向在場者說：「你要同我記住！我哋唔係黑警！我哋無殺人！我哋無掟人落樓！」、「唔好睇咁多連登！你哋要有獨立思考！」

另一個防暴警聽到這番說話，便問在場的街坊：「你覺得我哋係咪黑警？」不過沒有人回答。剛才那個態度特別差的警察，又再度開腔：「梁天琦都要入去踎6年，你哋都唔會爭幾遠！」、「你哋自己諗吓啦！堵路好好玩咩？」

警方又命令所有街坊將所有個人物品攤在地上，以作搜查。整個過程耗時約半小時，每當發現一個普通口罩或一對手套，也要質問一番。

最終，警方沒有在杰少和他的朋友身上發現任何違規物品，便予以放行。據區議員黃潤達的消息，當晚另有10名街坊在葵涌邨範圍被捕，至周五（15日）晚上約9時半獲保釋候查。同參選區議會「葵涌邨南」選區的還有民建聯李宏峯和獨立候選人張靜馨。

杰少形容，當晚警察對街坊的態度「好似嚴刑拷問咁」，令他親身感受到警方可以為所欲為。他又認為，警察向他們的訓話都是「廢話」、「無意思」，問他覺得自己是否「黑警」，只是「自high」的行為，「都係想我答佢唔係啫！」

記者：黎彩燕

咪就係有獨立思考完得知你係狗囉死黑警
睇黎佢地好介意連登咁話班狗

孫楊：「如果有人半夜來到你家，自稱警察，卻無帶備文件證明自己身份，你會怎麼做？」

孫楊誤打誤撞中招

應該係

香港人牛迫死了！
相反大陆废青们
只懂抖音 王者荣耀 吃鸡
翻墙偷看外面的世界
每天在想去哪里吃喝玩乐
喝什麽珍珠化学水
故步自封 活在自己的世界
你们看非洲猪瘟在中国失控 全国陷入猪肉荒了
消息封锁真的有够快
勇敢发言的 被捉回去

兄弟 谁人是废青们啊？？

別怕, 咱們還有鼠疫!

帶鎚仔做乜撚嘢

鼠年之後就到牛年，到時大陸牛瘟真係牛B死了。

我又唔信班後生會打得輸俾班藍絲

咁要等多幾年「人中之龍」先會出事

但而家HKU好似唔係太多人o係到守緊
如果人數差距太大的確有可能比人圍到輸

唔會幾百人都冇呀嘛，隔離ricci St. John starr加埋都肯定有啦，未計campus入面

見到公海好似都係得十零個到o係o個到守住
#港大
1528 有火魔丟到藍絲附近, 但未有擊中任何人, 不過已嚇跑不少藍絲
不過班藍絲最驚自己條命唔會搵命同我地搏

大佬，fake woh

二三十隻火魔法掟落去，全滅啦
成班烏合之眾

#港大 #西環
1539 3eu 2豬籠 坐滿已上裝防暴, 由士美菲路上薄扶林

市民間衝突先。後面跟住防暴。

劇本總係咁樣

燒山講嘢fake唔fake都係攞黎燈only

佢無咁講過ma

仲有藍絲清理的話係唔應該守。

由佢清完再起番。

大力啲啦 打飛機咩隻手

話自發果條豬閪一定要搵仔，你老母又話非暴，組隊搞事托柒咩

屌原來區已完嚟，違法呀屌你老尾搞宣傳

人地地盤佬用炮都要搞半日先搞得掂o的水泥
你班契弟用鐵通拆?
咁都得不如用condom啦

條仆街抄樓梁粉……

做show呀嘛。唔出汗冇錢收架

要去拆但係要拆唔到，唔係點樣收錢第二日再嚟？

街坊軍喺浸大清路障
佢地唔係剩係識摺被咋咩

真係出街坊軍 幫手做家務

19才子昨天電台節目今天應驗……

好奇一問，可以亂出軍營咩

解放軍已出

中國統治地方唔洗再問可唔可以
佢地鍾意可以點都得

摺被軍出擊
被19講中咗

無啦無啦
真係出街坊軍

19才子講好似話引用基本法16條……

佢哋出便衣喎但係

都冇人要求，可以自己行出嚟㗎咩

BU出面出左老解

冇裝就用火魔 睇下點樣樣

要睇返在港駐軍法喎，邊可以隨便出嚟

淋奠會話緊急法下情況無視在港駐軍法

我淨係記得佢抽大波驊水

轉個撚頭話ok咪ok,緊急法下柒婆大曬㗎嘛

哦。呢d嘢佢自己同美帝講啦。唔使同我哋交代

老解唔蒙面, 會唔會同老豆搵仔d data撞樣

連消防都要掃，反而班克警……

解放軍好心就問CIA啦。

消防民安隊都掃緊, 連藍屍都戴手套幫手搬, 班曱甴Q埋雙手拎CAM錄

我地對社會無貢獻，當然唔會同我哋交代

不過外國睇到唔知會唔會諗第日隨時話緊急法下派老解扣押所有外國公民，以「保障」其人生安全，又或者凍結外國在港資產姐

軍政府
你有幾何見你老闆落手落腳做野

老解

蔡康年都幫手清港大路障

好想快D睇下會唔會撞樣

屌老解係咪林奠邀請出架 自把自為出真係當基本法冇到

至怕溫水煮蛙 出老解都冇咩嘢啫

自發就視基本法為無物

後果自負！後果自負！

我哋點睇一回事，美帝同國際點睇係另一回事
今日「自發」行出嚟掃街，聽日可以「自發」出嚟做其他嘢

第二章 香港駐軍的職責 第五條 香港駐軍履行下列防務職責︰ （一）防備和抵抗侵略，保衛香港特別行政區的安全； （二）擔負防衛勤務； （三）管理軍事設施； （四）承辦有關的涉外軍事事宜。 第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系 第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

緊急法大撚曬???!

我理解係中共挑釁Pompeo
一講出PLA就取消關係法佢就即出

政府出左新聞稿講未？自把自為出姐係踐踏晒基本法同駐軍法

即係hotline必過

煲大佢啦, 有法不依

一定係有柒頭自己衝出黎柒

錢錢錢

都一把年紀仲要抛頭露面

兩條肥鳩都幾撚慘

放曬上去tweet啦

今日出黎幫香港政府掃街，下一步就係出黎做其他野

原來自發就做咩都得
咁我自發入軍營揸架坦克出黎都無問題啦

係的, 緊急法喺香港境內真係大撚曬.
只要一句"公眾利益", 行政機關就鐘意點都得. 某程度上就係話: 我鐘意點就點, 香港境內我大撚哂.
唔係又點會講act 241係現代社會唔應該存在的無限手套.

唔係我又點會一再強調: 真正要對付的唔係蒙面條例, 而係緊急法本身, 對抗緊急法唯一辦法, 係直接推翻政權. 遺憾的係美帝唔支持呢種做法, 冇美帝幫助, 係冇可能成功.

純粹係被Pompeo嚇親
諗住出嚟掃下街叫做還拖咁啫
不過做下樣還拖之後會點班撚屌應該冇諗過

嗰幾句訓話真係此地無銀到...

個場面應該幾好笑

叫得老解出黎做戲會邊個落order呢

拿, 我唔理佢做乜啦, 睇到佢哋我真係好撚驚.
twitter 哂俾全世界知道PLA 介入香港內部事務.

駐港老解戰鬥力應該同儀仗隊差不多

都冇諗過有杖打啦

點拆都大獲. 呢D真係叫冇規冇矩.

擺明係小學生叫，但popo有危險，隨時搵幾隻出黎做condom

拎機槍屠殺城洗鬼經驗

真係鎮壓用, 甚至唔會出南部戰區, 會由其他戰區調動部隊過香港.

成個街坊軍都係廢嘅，喺手上有核彈同戰略導彈，廢咗佢嘅發射裝置系統，1000美式裝置訓練嘅軍隊足夠去中南海拘捕習狗

瘋狂tweet比 pompeo睇話強國報仇佢講既野

攞枝M2, 搵人簡單講解幾分鐘, 你都會識瞄準>射擊.
當然準唔準就睇你天份.
唔使要你保養, 現代槍械純綷要識點開槍, 換彈的話, 10分鐘內應該點都學得識.

比掌聲佢地正on9
又一溫水煮蛙

咁任何時候都有on9既人嘅

On9何其多.
努力自保, 保住財產同行動自由, 長期抗爭.

摺被軍掃街，popo 企係旁邊睇呢啲圖應該send 上去比贏國人民睇，等佢地覺得Popo 可以命令摺被軍做嘢
做到個feel 係除咗雜種可以指揮軍隊之外，仲有其他人可以指揮

成日覺得佢地係北洋艦隊

一打就見眞章

好想睇，戰狼出精

美軍來了 sir this way

一 石二鳥！

兵旗推演: 一開幕應該係飛彈海行先, 之後搶制空, 同時雙方潛艇搶奪海路航線伏擊點.

Sir this way係美軍消滅共軍防空力量之後, 下一個作戰階段的事. 帶路前要先捱過空襲呢關. 雖然話美帝空襲好撚準, 但都唔可以排除誤炸呢樣嘢.

講番轉頭, 香港的防空洞, 好似剩番的都係2戰時留落的地方. 睇來要搵一搵果D地方喺邊

有冇深啲嘅地鐵站推介

HKU

我淨係諗到HKU站

1834 #港大 有警員舉起雷明槍，女職員：冇人掟野呀，唔好射呀唔好射呀！
狗：唔好再扮野啦！等左5日啦！

quarry bay
何文田
灣仔
hku

假設8月5打後嘅tear gas都有二噁英，紅色地區嘅未來樓價真係危危乎。

啟德塊地

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

呢單就早幾日o既
轉個頭港共就搵左街坊軍

住鰂魚涌油麻地真係有就有閪屌

北區咁遲先取得成就都追得上大區

太子旺角真係永遠唔好去

擺明攞彩, 做埋哂D小學雞野
撤銷/凍結佐就真係好笑了.

WTO條數, 就睇美國點出牌. 美國唔聲唔聲, 出手果陣一定會令中共港共大吃一驚.

高招

點避得咁多
基本上旺區都中晒

污染物經過咁多個月洗禮
已經經空氣散播左去其他區
而且就算散左落地下
o的車所到之處都會沾上而且帶去其他區
所以應該18區都奶哂野係污染大定細

你當swire 死㗎

話說班契弟搞掂左港大舊水泥未

[member]佢父母係黨員，突然放風，佢都多淺藍，淺黃聽，中共好想將事情降温，比参議院有D黨員有藉口反對條policy act[member]

彭福HCN

版權？

陶傑 ： 一個鐘頭以來，不停有傳媒和朋友來訊...

曲到直

認同，條act應該過硬，新聞報導班解放軍自願出來軍營，根本沒有志願這回事，其實777是否知道都成疑問……

陶傑話用23條換普選

柒婆應該就知o既
早排先上去見完雜總黎
但班高官多數都應該唔知情

香港民意研究所今日發放出黎

民意根本就冇改變過

5個月啦 藍嘅藍 黃嘅黃 唔會大變

你睇下佢地副body, 邊度似軍人...

摺下被 開放日下啲仔

HA Secrets

我是哮喘病人，今天差點死在MTR𥚃。

病史：細個常常病發，大個跑步行山都冇問題，只是間唔中嚴重流感會引起哮喘，現在30-40歲，冇再用藥

6月9日有出，612TG放題之後自己知自己事，冇再出去了

8月開始唔知點解成日哮喘病發，藍色紅色日日噴都搞唔掂。睇醫生，3粒類固醇都唔得，6粒類固醇终於搞掂。

9月罷搭MTR開始就冇再坐MTR，好神奇咁，哮喘完全好番。

今天冇辨法之下一定要坐MTR，中環上車，一入車站已經很不舒服，好似俾人㩒住心口，抖唔倒氣咁。去到油麻地轉車，開始有喘氣聲，差不多暈低，要吸兩下藍色藥。好奇怪，感覺上完全不似以前哮喘病發。以前都是哮喘來得好突然，今天是慢慢地越來越worse。

去到太子站輪到鼻敏感大爆發。之後五個站的路程，我用了一包紙巾。

我支藍色藥2019年9月過左期，好彩仲有效。一落車即刻去睇醫生，又要食類固醇la。

8月的時候，MTR明顯冇咁毒。不過，已經有小小唔舒服。

以後情願坐500元的士都唔會坐MTR。

半年內，用了兩千元以上去醫哮喘。

我每年交六萬元稅去毒殺我自己。好嬲呀！

#解鎖新致敏源
#MTR毒氣室
#哮喘病友要小心
#記得帶未過期的藍色藥
#點解要放咁多TG
#祝黑警全家有哮喘
#國產TG好毒
#生化武器

地面既tg微粒抽曬入去黨鐵

反了反了
政府話冇搵過老解清路

利申, 喉嚨成個月都仲未好過 日日都有啲野咁

今日老解一出
成面公海成班係咁輸輸輸 灰心撚
有幾多個大陸啲水軍開post

政府稱駐港解放軍協助清理路障屬自發非政府請求

政府真係豬到仆街，街坊軍自發既，下次可以自發帶槍止暴制亂。咁外國點睇

已經明佢做乜, 即係甴近平同緊美國佬講, 香港係佢地頭, 佢鐘意點玩都得

踢個派波俾Rubio同pomepo

［我真係］HA Secret:有‘公務員’驗到有氯痤瘡！！

唔可以咁樣換法
一定係先雙普選佐, 好似加泰/北愛咁有真正自治的政府, 然後再立23條.

仲有陶傑唔知真蠢定裝唔知, 依家社會係已經係推到去"不可能再修復"的地步. 係呢片土地上香港人同港共, 中共, 2個只能活一個. 仲想住緩和方案的, 就真係太低估港共中共的惡意. "敵我矛盾"就係呢樣嘢.

當連美帝都識speed up寸土不讓企喺香港人嗰邊果陣, 身為美帝代理人香港人竟然退讓? 荒天下之大謬. 香港人唔係要推翻中共, 記住退讓從來只係強者的權利. 弱者係冇講退讓的資格.

越想更多, 就越發掘到陶傑到底有幾陰險. 最關鍵的時間先來個咁撚高水平的分化. 唔係呢幾個月日日睇"年代向機看"學野, 我都會俾才子擺佐一道.

港共踢番個波比支共
睇支共今次點拆
支共如果默認係佢有令街坊軍出去清的話
則同國際展示今次公然破壞左一國兩制
睇睇美國係咪真係因為街坊軍單野而對香港有所行動
講到尾都係中美兩國角緊力

番工地點隔離係地鐵站
但我都係會選擇行20分鐘先到巴士站搭巴士

肯定話有人不依駐港法之後講話愛國無罪

但假若支共話冇比過命令比香港街坊軍的話
即係變相港共支共都同呢班友割席
咁呢班街坊軍就係違反基本法
有可能比支共清算
畢竟街坊軍入城肯定會觸動外國神經
會影響到支共o係香港經濟o既佈署

美帝夾埋WTO, 2單嘢一次過搞正支那
港共呢下射波射得咁靚, 肯定係張司長發板
果然係公務員的最佳教材.

睇下美國佬做唔做到驅虎吞狼

屌，搞左幾個月仲係有守既心態？？唔係呀

呢個蓆割到唔知點啦.
應該會變成出去班解放軍唔依駐軍法, 由軍隊內部處理番, 明罰暗賞. 由於港共無權管軍事外交, 所以只能交番俾軍隊內部去做.
軍事的秘密性質就係攞來咁用.

呢個係一個魔鬼交易黎
絕對唔可以咁做
只要一日香港仲係喺支共體制到
一日23條都有機會比當權者利用黎清洗反對勢力

又俾香港人搵到一隻高級共諜
總之美帝後面support香港人, 香港人就去到盡.
同投資跟住誠哥方向行就唔會有錯一樣, 反送中運動跟住美帝個agenda走! 就點都唔會死.
用番習總最鐘意用的: 毋忘初心, 記住5大訴求, 缺一不可

支共幾時忽然食佐誠實豆沙包

做場show, 下星期又一獲愛港力量咪要駛好多錢

對大陸人講, 當你發現香港人做嘅係前者

理大果邊開波

攻完暴大之後都仲未識收，宜家又想攻埋大
班狗仔真係咁想加速被祭旗咩

笑左，咁都得

環保署近三個月的空氣質素報告-二噁英濃度數字被消失！

加多句 we fight for freedom with Hong Kong 再傳出去

埋大有高層又報驚
立場話班狗好似已經入左埋大範圍

香港地有咩膠層唔奶共丫

班on9想做咩

講個笑話, 香港石棺 !

不如用石躉封哂東鐵綫，吐露港公路，紅磡出入口
錦啲示威者咪唔可以影響出面交通

佢地以為中大認真既話幾塊石有用?
唔係變左送黎用去block吐露港?

封汀九x青馬個位

處理問題智慧應該同片中差無幾

1舊講緊2噸重
有機械幫手先得

中大應該有....
冇都可以運....

安排交通比大埔區市民就搞咗幾日
整幾舊石嚟封路就一日搞掂

支共今次點解唔玩禁制令唔比人係2號橋掉嘢落去而玩搬石頭砸自己隻腳封路

好7呀媽呀

二橋玩俄羅斯方塊

中國拒絕澳洲兩議員下月訪華
2019-11-17 HKT 01:43

澳洲兩名國會議員原定下月到中國訪問，但中國把他們列作不受歡迎人物，拒絕兩人入境。

兩名議員分別是黑斯蒂和佩特森，原定參加一個民間智庫組織到中國交流，兩人發表聯合聲明說，由於他們對中國共產黨的坦率，而被禁止入境，期待中國政府在將來認識到誠實的討論和自由交流思想並不可怕。

中國駐澳洲大使館發言人說，對無端抹黑中國、動輒向中方施壓、挑釁中國主權和尊嚴、破壞中澳互信的人，中國人民不歡迎。

澳洲幾時反擊, 拒絕支共人/官員入境

做咩
又搬番走？？

玩俄羅斯方塊
一行都消唔到

咁水炮車同裝甲車反而入唔到？

\|/師父

師父可否祝福黑狗！

佢跟康永落街執煙磚頭就有份

今年9月在美國國會及行政當局中國委員會（CECC）聽證會為香港發聲，狠斥中共、港府而獲網民爆like的「中國人權」執行主任譚競嫦（Sharon Hom）早前返港於港大擔任客席教授。她接受《蘋果》訪問時指，反修例運動令香港人由太平山頂reconnect至獅子山下，建立了「精神資本」，認為各界應透過「策略性思考」，以內部對話、實踐等推進運動，同時點出三大忌：切勿單單視中共為敵人、隨意標籤不同路線，也切勿被憤怒蒙蔽，須言行一致建構運動的道路。她形容香港正進入「分水嶺時刻」，預料進入長期抗爭；救港人人有責，她寄語自怨自艾、認定運動沒有可能贏的人：「請你行開，我們正在做事！」

Sharon在聽證會作證後被連登仔暱稱為「Sharon姨姨」，大讚她字字珠璣，鏗鏘有力地道出香港問題。在香港出生、美國長大的她多年來往返港美兩地，「（穿梭香港）一直是種小確幸（treat）」，來來回回之間，見證香港狀況的變化，她說香港情況不能單以變好或壞概括，要在變動中準確找出香港情況惡化的迹象。

她指，反修例運動是人權、社會及政治危機，也是價值危機，擺在眼前的問題是香港人即是甚麼人：「我們相信甚麼？我們是否準備好實踐我們的價值觀？」這是港人自身氣節（integrity）所在，否則擴展至不同群組都難建立根基（roots）、力量（strength）。她指，「五大訴求，缺一不可」背後是要維護基本價值，包括法治、民主與自由，「我們要言行一致地建構我們道路」，質疑攻擊不同價值觀人士，又何以大聲疾呼擁護香港價值？問及示威者認為公義不彰，堅守非暴力有何必要？Sharon說，不能單請各位非暴力，「要提出其他選項」。

今次在香港，她為學生舉辦的社區對話平台擔任主持及嘉賓，一整天活動後，她仍精力充沛說，這仍是反修例運動處於令人激動、有盼望的時刻，指不同界別、年齡人士因各種原因不能上前線，都在積極思考如何為香港付出，透過「策略性思考」推進運動。她形容香港正經歷「分水嶺時刻」，因為香港人開始認知到要長期抗爭，「每個人都有自己角色」。

中共勢要鐵腕治港，力撐香港警隊武力鎮壓示威者，香港人要贏，憑甚麼？她提到香港人正建構一種「精神資本（spirit capital）」，形容叫「香港人加油」，就只得一缸油，要前行，就需要一輛車，也要路牌指示方向，「好像加密貨幣般，我們可以讓它變得有價值（actually like cryptocurrency we can make it valuable）」，認為港人要有集體意識，進而思考下一步行動，在沒有大台情況下挑戰建立推動運動的架構。

Sharon經常強調香港人要說香港獨有的故事，那麼香港故事是不是獅子山下的精神？她笑說可以是太平山與獅子山的連結，因為中共對港透過系統施以極權管治的影響，上至山頂，下至獅子山下，真香港精神理應貫穿社會不同階層和界別，重點是如何在社區維持這種精神，再投射至國際社會，但她不希望國際社會過份浪漫化香港問題，「現時國際社會對香港情況非常不了解，因為北京有關香港暴力的敍述控制了他們理解香港的視角」，認為必須讓國際社會了解香港這場運動背後千絲萬縷的複雜性，不應只流於道德感召，應向外媒好好宣傳。

投身中國人權運動30年的她自言每天都在面臨挫敗，但仍一臉笑容，對抗爭工作毫無疲態，問到經驗豐富的她港人應如何應戰中共，是否應視中共為敵人？她指，從策略性思考爭取人權，最忌「概念化對手為敵人」，應集中焦點於「你想要甚麼？你的願景是甚麼？」，再詰問如何達到這個目的。港人的終極目標是爭取民主、自由，Sharon強調民主是長期掙扎，即使建立民主體系後仍要加以捍衞，否則同樣會倒退，「美國就是最佳例子！」

她指，香港人不是在等待中共改革，而是主動爭取，直言國家主席習近平最擔心的就是由下而上的動員，因為這種動員是毋須任何人許可，「我們可以自己爭取這個（動員）空間（we can claim that space）」，所以「香港人，現在要反抗！（Hong Kong people must resist now.）」，並要堅守香港尊重的普世價值。民主路上沒有打爆機的一天，她指，運動內部互信很重要，不應以左膠、勇武標籤，「標籤具分裂性，又沒有建設性」，倒不如聚焦過程中如何共同進退。

大情大性的她談到科大生周梓樂離世，不禁傷心落淚，但強調在追尋真相同時要兼顧死者家屬感受，她亦指要避免被憤怒蒙蔽雙眼，「憤怒及怒火只會消耗自己」，憤怒亦不可持續，「甚麼是可持續？創意！」她以早前一名街頭表演者和平唱歌突然被警察包圍為例，「這是香港要讓人看見的形象，一把聲音觸動整個社區」，一眾港人反包圍及力爭下力保表演者繼續演唱，重奪公共領域。

佢落去實比人掟

早晨各位，而家毒氣罩港，小心小心。期待聖誕新年消費市道數據再下一城

曾鈺成爆大鑊—馮乾晞

區選近了

中大都唔紅？唔係應該紅到黑咩？

老鼠成算係最有智慧既一個了

師傅早晨\|/

諗起紅van故事

班鴿派玩左咁多年都係咁，好自然有中聯辦捧出何妖為首既強硬派出來搞野

中美貿談支方又係話「建設性討論」，即係乜都傾唔到

同類型新聞呢兩個月見左不下五次
次次都係傾電話雙方保持follow
會好快簽到第一階段協議
成日炒呢單野你唔悶我都悶

你當係係感情淡男女朋友的對話。
今日天氣凍，著多件衫
食左飯未呀。
早抖 kiss kiss
例牌野，個人就會好佛系

12月過佐聖誕節貨期之後大幅加稅

人權法，中美角力phase 2金融戰開波，香港金融市場

各位巴絲可唔可以推演一下：香港金融市場崩潰的話，跟住對香港同世界的連鎖反應會係點？

我哋都知道會係核彈，但想試著推演一下，呢個核彈爆果陣香港以至全球連鎖反應。

隨著中美角力升級，2邊動用呢個金融核彈的可能性愈來愈高。

係IG見到啲女係度share 食健康產品清TG 真係唔知屌唔屌佢好 膠到冇得再膠
平日食都唔多有效 宜家話攞來清TG

借勢清貨啫

原來仲有兩部裝甲車
即係poly手足同時打緊兩水炮車兩裝甲車

所以而家中國開始弱化左香港呢個金融地位，但過程可能要用3至5年。

美國因為廠家撒資中國，減輕香港作為中國市場橋頭堡的影響力。

只係睇香港股市崩潰會唔會對華爾街班仆街做成好大的影響。

問題係佢弱化唔到，上海深圳澳門得啖笑，佢可以揀既合作對象只有台灣或坡仔，台灣有機既，睇下佢呃唔呃到美帝多一次囉坡仔既話李家反面唔認人既話街坊軍係咪夠膽穿過咁多東南亞國家打坡仔仲要人哋坡仔軍應該係東南亞最強

中共壯士斷臂之心本人非常佩服

但唔知冇佐香港呢個重要外匯同洗黑錢來源。中共手上的外匯仲可以捱幾耐

仲有一且香港金融市場崩潰，大灣區計劃馬上玩撚完。

糧食同原油都要入口的國家，憑乜嘢同美帝鬥。

講到明開真槍實彈
老解換咗衫上陣

搵定防空洞，準備定帶路吧

泛民獨立候選人麻煩你哋爭氣，好好咁食呢個人血饅頭，區議會do a good air

屌走左1/3淡倉

仲企得到即係冇事

根本好少事

吊，各方準備食呢個人血饅頭都食得好開心

香港有冇人養毒箭蛙？

班狗唔服嘅 咪交換武器囉 睇下邊個死先

中箭果個狗心諗正呀，可以放有薪假，閒閒地拎半年

隨時可以上去跟光頭蛇搵食
有一大堆大媽圍

求其係大學lab都大把可用材料啦

空氣咁多山埃 唔知有無沾咁d

中午現場山唉高到爆哂錶啦。

spin走哂注意力，冇人理愛丁堡廣場和平集會

愛丁堡今晚先開始，到時埋大可能出咗老解鎭壓啦
仲點去和平集會

下午開始有活動啦～

你認為夜晚可以去到的可能性有幾高?

有心去的話，就要趁理大吸引哂黑警火力的時間到現場

音波砲上陣，柒婆又想殺人

再者。理大現場出解放軍，你又幫到幾多?

有d事係只有和理非先能完成的。唔好令理大手足犧牲白費好唔好?

都啱嘅，呢個時候真係各有各做住先

蠢左 冇毒箭蛙 但係香港有有毒植物 好似夾竹桃 聖誕花之類果d

諗下今日算射得少都爆
中大個日可以係咩環境

諾貝爾都話最終決定棄城
香港？聽日繼續返工囉
恭喜哂，趕盡殺絕全城人攬炒復仇陪葬

估下琴晚放個幾舊俄羅斯方塊係阻人掟野落去，定係香港石棺

就好似核武後遺症咁。當初冇人注意。

到出事果陣已經太遲。

人類總是

我不嬲都話我賣椰子糖清dioxin一定發達

音波炮 好𨶙毒

咁當音波砲都搞唔掂果陣呢？

旺角等車返屋企食到正

附近仲有民居同摺被軍

呢箭無論位置 角度 傷害都好鬼

ps唔係捉鬼, 我意思係班狗真係會做

好似避開晒筋骨

不過都好佩服條警犬
咁樣插一野落去都要好大決心

任爸(?) 本人出黎, 再出編半割公開信
有仙人指路作用

埋大就

最多肉又最少筋嘅地方
應該支持嘅

95式會唔會自爆

琴日老解出咗嚟行街
今日班狗好似一定要攻陷埋大咁
集結曬水炮銳武，其他區開花直頭冇乜點理

如果出到咁都攻唔陷, 對黑警心理係一個致命打擊: 黑警唔係外界一直認為咁所向無敵. 只係示威者甚至勇武都一直好克制咁解. 呢個亦係本人一直堅持的論點.

一直唔認同提升衝突強度的理由, 從來都只係跟住要面對的解放軍, 冇美帝介入同援助, 想爆頭都想唔到有乜辦法解決.

更精彩的係: 假如今晚攻唔陷, 再次無功而還, 之後理大好似中大咁割禾青撤退, 打贏佐就走. 絕對會激到黑警炸肺

hunghom黨鐵關左
似乎班狗開始黎料
但願埋大班友可以渡過呢關

和平集會唔理, 開花都唔理, 似乎有死命令, 非攻下理大不可.
留守義士們要注意頭頂, 除佐暗門, 黑警有制空, 可以用空降突襲. 似乎黑警當佐係反恐戰爭咁打啦.

用直升機空降咪搵隻drone從高而下 吸入去羅船長度

問題係理大留守義士們有冇夠力的drone.
有drone做監視的話其實方便好多, 黑警怖陣一目了然.

題外話: drone喺未來的戰爭中, 慢慢會變得愈來愈重要. 甚至會發展成派戰鬥人員前, 交戰方的drones會先接敵交火...真係好似打機咁.

咁先最恐怖，親身揸槍上陣都會話錫身D，有手下留情既空間。你坐冷氣房揸drone潛意識就會覺得「只不過係打機」跟住落手狂炸

港共政府違反日內瓦議定書

果然有人提起, 今日都諗過 TG 有dioxin 其實係咪等同化武同違反國際化武協定

情況愈來愈危險
攞得步鎗出黎 可能會深夜時分掃射 收復紅隧

我亦都想過, 點解黑警咁執著攻入理大?

亦係心理問題, 佢哋星期一強攻中大失敗, 係5個月以內咁多次行動中第一次失敗. 對黑警士氣打擊非常大, 所以佢哋急需要一次勝利去挽回信心.

所以, 假如理大同學有幸捱過今日強攻, 令黑警再次無功而還. 咁就係心理上致命性的打擊. 甚至會開始懷疑自己, 懷疑上頭落的命令.

如果比照敍利亞, 添馬艦, 石崗軍營同黑警總部應該中佐好多枝戰斧Block 4了
Trump 最唔容忍使用化武攻擊.

有冇Twitter 版twit俾所羅門，美帝議員

癲狗日報：受傷攝影師已照X光，腦後有骨裂和輕微內出血，要做手術

理工大學校長與院長正式放棄學生

而家睇番轉頭
八大入面得暴大校長係最有風骨

可能暗示班狗再攻陷失敗，會以老解取代
而班狗嘅下場都唔會好得去邊，唔係清算/解散，就係俾人凌駕
班狗做condom嘅日子近了

用得致命武器，除非有高指示叫撤退，真係殺硬，唉。

六月至今，冇狗停職受查，阿教主會點做呢

如果要撤退, 呢個時間點仲有機會.

1. 封其他出入口, 設突圍點, 其實黑警設包圍網=分散兵力.
2. 集中剩餘物資, 如果出面有接應, 就內外夾攻打穿包圍網1, 2點, 迅速撤走.

不過真係要快, 預計8-9點會開始再進攻.

越夜越危，班狗始終有精良武器夜視冇問題，一衝入去就肯定high左春藥咁打，除時又死人

尊重佢地唔撤決定，不過真係唔想再失人命

剛才已勸過突圍啦, 又馬上俾人話散水狗. 唉.
佢哋要壯烈成仁, 我哋又有乜辦法
只能夠將呢件事最有效咁利用. 唔好令佢哋的血白流就係.

咁樣的話, 你冇辦法面對最終無可避免的"第二次太平洋戰爭"喎巴打.
呢個只係序盤. 之後仲會面對大量犠牲. 希望你有呢個心理準備.
香港人幾十年來欠下的民主債太多了, 而家先係開始還利息的時間.

好似話fake news 唔知真定假

一早就封鎖矖所有出入口，邊有可能出入到

戰爭都還好，有戰略分輕重點打點玩，打遊擊散走。之前又話不戀戰不死守周圍遊走，仲要剛剛先完左中大

嘩 真係勁

中大判斷得好好
理大知唔知佢哋咁做係一直消耗緊香港人寶貴的抗爭物資呀.
剛才CC台仲睇到死守到最後一兵一卒冇人反對...佢哋真係冇得救
緊張時間, 不推文回

班狗自己攞黎賤
以為自己揸緊坦克咩 就咁衝埋去

乜架車咁廢

物資冇咩所謂嘅
香港人最多就係錢
冇左可以再買物資
但手足唔同, 冇左就真係冇左
仲要佢地係用伴, 仲係年青有為
佢地仲係香港未來主人

同伴

沈門手足我愛你們

我喺poly 入面

講就易 無人救一樣走唔到
而家走即係行出去比人拉

希望你同班手足可以渡過呢關..

銳武唔怕火.
不過入面個駕照應該都驚驚地.

抱歉, 呢個時間我哋好唔到D乜嘢. 幫唔到忙.

願師父保佑

師父保佑埋大就真係含得

咁有人救佢哋走唔走?

唔跟住突圍, 只係想維持住補給線的話, 辛苦組織突圍隊只係浪費人物資源.

一係俾個撤退時間表出來, 例如做完明早活動便撤退, 否則香港人冇辦法長期養住一個據點.

可能係大陸野黎

一早撒唔到

有冇啲招數
例如流出絕命書?

民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

我覺得要有條件地救: 救完佢哋, 要同和理非一齊撤退. 否則救得一次, 救唔到太多次.
唔接受, 就請接受"戰場沒有犯錯空間"的定理好了.

聽佢講就死啦
暴大有版你睇
仲要係信左兩次衰左兩次

Stand News 立場新聞
【理大 Y CORE】
警方和示威者在理工大學激戰持續，警方晚上 9 時許稱，稍後將有進一行動，呼籲在理大校園的人從 Y 庭出口離開理大；而在 Y 庭蔚開，有防暴警察部署，在場的人擔心一旦離開校園，會被錄影和拘捕，現場消息指有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

仲有人信
出得Y core 一定拘捕

依家連記者都要一網打盡

如果攻到入黎 你地退入campus有冇拖下時間等天光?

開始有議員去緊埋大
今晚拜多次神希望佢地可以平安

睇下美國總領事會唔會親自出手阻止呢件事發生.
但美國總領事要開條件: 勇武要跟美領人員撤退.
雖然我覺得極可能會食花生, 可能已經準備定幾份draft出來, 一出事就馬上出聲明.

遲唔遲D...

絕命書

DDOS IS coming, Brace youself

戇鳩先信
一出就射你TG再畜蟲亂扑
驚打你唔死咁，行相反方向仲有一線生機

總之一定唔係Y core方向

遲到好過無到
而家係希望佢地做到野
今次之後 真係唔可以唔可以再玩守城戰啦
一定包圍死嫁

又引人去Y core
仆街

一早講佐係伏.
不過死守唔走搞到依家咁, 唉...算了, 總之想辦法救下佢哋先.

要大步欖過

所以唔好再怪入面啲人唔走
係想走都無得走

poly既你地有無方法去到紅隧辦公樓呀

過佐呢個難關之後, 沈門兄弟需要你一份詳細報告: 點解你哋會做一個咁撚蠢的決定?
連美帝都睇唔過眼班勇武的有勇無謀行為.
為佐星期一塞紅隧? 你哋連今晚過唔過到都成問題呀!

事後再講啦屌你

紅館有羽毛球總會錦標賽

咁可以點利用？

受槍擊

應該頒完獎

依加唔係討論呢樣野嘅時候

埋大十面埋伏

你條撚屌扮夠大佬尻up 左成晚 up撚夠未
根本冇人想理你
好撚心你呢d 人出少句聲當幫手啦

連坐牢既機會都無

對唔住

God bless 沈門 & PolyU
師父 bless HKSAR & PoPo

好的, 咁我今晚收一收皮先
靜觀事態發展, 希望各位都平安無事.

情況同暴大類似，不過今次難好多

咪撚再屌得唔得

#579

真 要報警舉報罪行

RTHK影到郭富城揸車經過

算啦
唔用wifi, 自己data咪仲食力仲暴露位置

如果李嘉誠就唔同

城大 CBC Facebook
【1117 西灣河即時】

西灣河地鐵站被拉開鐵閘及投擲汽油彈後，防暴警員隨即到場。相中可見是次警員小隊配有多枝AR15步槍。

攝/ Ivan

希望在場嘅人用太空卡

但s/n同mac係unique, 所以完事必須換機

師父o係錢錢錢都唔評論中大就知自己燈
呢鑊師父未講/冇講，應該冇事既

新聞報導有機會用實彈，各位小心……

0005 Poly

警方: 唔好再扔氣油彈 否則開實彈

燒山祝福左 希望冇事

另加我戒j至2020

跟！！

點訓...聽朝訓醒會點?

理工被圍攻處境分析 留守學生的遺言〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-11-17

3：10開始 蕭生:今晚係poly既所有人都會有最慘烈既結果
KEEP CALM AND CARRY ON!

燒山用神力

食左藥, 夾硬瞓

各位巴絲請提現在POLYU手足
留下不自殺宣言 / VIDEO,
SCREEN CAPTURE左佢.

照跟

#公眾安全情報 #理大
0132 民眾突破ACore防線，水炮車射水還擊

萬事小心

#理大
0144 裝甲車推前十米 唔知開咗咩槍

Rep. Jim McGovern
@RepMcGovern
The Chinese and #HongKong governments must immediately deescalate the situation and exercise restraint at #PolyU. More violence & bloodshed will only make things worse.
The world is watching. #StandWithHongKong #DemocracyForHK

DKLM 立場記者LIVE被海綿彈打中心口
起番身無事又去拍過
執起粒彈拍番
笑L到我

警員全晚一邊向示威者喊話，一邊播放多首歌曲，包括張國榮《追》、《真心英雄》、陳慧嫻《千千闕歌》、羅文《號角》、《Last Christmas》、《那些年》、《人海中遇見你》、《年少無知》、《Scotland the brave》等逾十首中外懷舊及流行「金曲」。

火魔法VS警嫂

MK仔喺架單車到裝喇叭焚歌

【11.18 尖沙咀警署 火警】

尖沙咀警署發生大火，原因未明，但據在場消息指有爆炸危機。有消防員到場救火但無法開門內進滅火，在場警察強烈地要求地消防員不要走並要救火。同時，而警方亦不斷在場發射催淚彈。

燒狗肉

個火頭好遠

老解樣

【阿里回港】獲批出特權 毋須印招股書 港交所：證監會話OK

千呼萬喚，阿里巴巴（9988）終於回港第二上市，為本港首隻新股採取全電子化申請程序，即毋須提供紙本招股書及認購表格。不過本報發現，阿里巴巴疑獲港交所（388）批出「特權」，豁免毋須遵守《上市規則》就提供招股書之規定。根據《上市規則》第12.11條，所有新股發行人必須向公眾免費提供印刷本招股書，而且每間收票行最少要放三本。

阿里屬首間毋須「跟規矩」的新股，惟事前該集團亦已經「做定功課」避免違規。根據招股文件披露，集團因「具體情況」已申請並獲聯交所核准豁免遵守有關規定。究竟「具體情況」是甚麼？港交所發言人表示未能披露，豁免準則就按個別案件處理，批出豁免前已徵詢證監會，並且獲得同意。證監會於截稿前未有回應。

有不願具名的招股書印刷商表示，主板上市新股無論集資額大小，最少都印中、英文版本各1,000本，以阿里集資規模計，最少要印1萬本招股書應市。但他指出印書成本其實不高，因為印刷商一般會提供「套餐」，以阿里規模計費用約500萬元至800萬元，包括印書、翻譯、排版服務，後兩項因為花大量人力及時間，才是最昂貴部份。故此有分析估計，阿里此舉並非成本考慮，反而只是強調該公司重視數碼化。

耀才證券行政總裁許繹彬則認為，不提供紙本招股書對散戶影響不大，「依家投資者得兩類，一係上網睇招股書，一係就咩都唔睇！」

從環保角度而言，現時互聯網盛行，無紙化似乎是全球趨勢，印招股書相當浪費地球資源。阿里招股書厚達661頁，以印刷1萬本計，耗用661萬張紙，全部疊起來超過700米高，比國際金融中心（IFC）及全港最高大廈環球貿易廣場（ICC）更高。據環保團體資料，500張紙重量約2.5公斤，661萬張紙重近33噸，製作1噸紙需砍24棵12米高的大樹，變相斬去793.2棵大樹。

不過，《上市規例》本身寫得相當清楚，惟香港屢見個別公司擁有「特權」，而港交所並非首次放寬，根據公開資料已經最少數宗。

當全球倡提升企業管治，2016年時，有中資企業卻獲豁免委任合專業資格公司秘書；香港行之有效的董事股權披露制，被騰訊（700）持有之閱文（772）打破，2017年獲豁免披露部份董事持股；以同股不同權上市的美團（3690），「特權股」本應由創辦人持有，惟2018年獲豁免准許以家族信託形式持有，豁免原因港交所從未清楚公佈。

無了，法治，證監

係咪有啲咩誤會令你仲覺得香港有法治？

點解居然會對理大管理層有期望，讀過/做過poly既人都知道poly高層有幾仆街。佢地只會報警叫人清場，點會落去阻差佬？早就應該勸退班衝衝子。

台灣對美國直接出口按季增加23%，google 收購咗HTC部份硬件部門，睇嚟要軟硬件同時開發

執石仔個老解？

睇新聞話侵押後美韓軍演，以其同北韓對話 為咗諾貝爾和平獎侵可以去到幾盡？

對獨栽政權讓步，無疑係飲鴆止渴

馬克龍訪問支境，連人權問題都唔敢提，歐洲再唔好自稱人權衛士國家，墮落到去腐爛境地，英國佬都係早啲脫歐算喇

支共官方承認第三宗鼠疫

之前叫樓皇資助嘅北會教會全員在poly

師父早晨

全晚無訓過

由德法兩國把持嘅歐盟，成為垃圾組織可期，第一、二次世界大戰都係歐洲大陸引發，第三次如果發生嘅話，睇怕又係佢唔奇

我靠認為全球群發戰爭

成個運動開始fatigue
講真，我咁黃我都覺得好累
唔割還唔割，但明顯地而家齋衝既然冇效果
就要變

我早講咗無限升級武力，唔會贏到佢，係以己之短攻人之長，但冇人會聽，所以我唔再評論

喺外國接受軍訓組織到武裝，有資金武器支援，先可以同佢鬥武力，目前已經落入支共嘅陷阱

要大型不合作運動先可以持續落去

有排打官司，一人告暴動，全部人告，呢鋪打到終審可能先甩到

有人叫18區開花、18區幫拖。想叫人送頭？大局以定，請不要作無謂犠牲。#國師 一早講過要在少女被射盲眼嗰時定格，等美中處理問題。販民鬼登瘋狂推 #送頭日程表 叫人送頭。如今中共嘅劇本已經流出，大局已定就更加不應該走出去做祭品。出去送頭，風險一定有增無減。請各位自己衡量。

地鐵站出閘位企晒學警著晒suit扮等人。

香港始終係經濟城市，打經濟先有用，杯葛不消費走資要一段時間先現效果

云伯就算啦
早排先話人拖慢人權法通過
依家就吹風人權法應該等埋貿易協定先

支狗又玩人質外交

個內部logic 你都不明白？
本身諗住10月有deal 用trade deal去削弱中共

之後用人權法實則控制香港！
咁樣做，係令到美國實則上控制香港！

唉，咁都不明白！好難怪咁多人衝入去理大死守

所以trade deal一定要簽左先，之後先可以人權法

我個人覺得deal唔deal唔係問題，反正而家冇deal支共都係失緊血。至於香港呢個所謂金融中心我寧願佢消失，有能之士去台灣或者日本搞個新嘅出嚟仲好

你見佢地咁玩法，個所謂既deal 2046都未簽到…

唔喺到嘈云伯
一句話9流理由

我覺得咁樣冇問題，拖下先啦，中大poly 手足咁大犧牲我食幾十年草有乜所謂

唔簽trade deal等支共繼續流血最好。簽咗啲商人會以為支共有救放慢手腳唔徹資。

我會想簽，因為：
1）保侵連任，覺得民主黨係哩期扮反共攞票多過真心
2）簽完反口，出手正當性仲大，仲多人支持

法國完全不可靠，德國就傾向俄國，始終靠英美系國家，相信一如以往不變

都未必嘅

民主黨雖然左膠

但反對支那人權對佢哋嚟講係有大義名份

加上佢哋為咗打擊侵

可能會用更強硬狀態倒支

所以怕上咗位會變軟番
早一兩年民主黨係反對關稅，放生中共
係近半年知道侵要連任先變強硬
我自己觀察，係政治計算為主

人權嗰啲譴責、針對個別官員，我信佢哋會做
但貿易戰好可能揸流攤

消息人士透露滙豐有一個企業銀行客戶，因為協助涉及抗爭活動的大型眾籌基金接受捐款，被指戶口實際用途與當初開戶用途不符，上月遭滙豐要求結束戶口。消息又稱，滙豐有給予該企業客戶30日通知期，並於本周到期，如果該企業未能在另一銀行開戶，將對該企業客戶原本業務及資金往來造成影響。

似係612

未見有基金出嚟講喎，正路嚟計冇理由唔齣聲? 呢類「消息」抱存疑態度，直到當事人出嚟講

但而家反支大勢而成

正如侵不斷狙擊黑馬綏靖主義

大概民主黨都可以反擊侵只是唯利是圖

比佢打成綏靖

講真美國兩黨都係仲係綏靖
或被共諜美奸影響之下
點樣都係50步笑100步
真係強硬抗共既未係多數
只有rubio等人

我估係嘗試解決緊唔講住
咁既描述諗唔到另一間
依家成村人要打官司

呢啲資金遲早都要轉出本地銀行體系，放喺境內都係唔安全

呢幾個月傳假消息我睇佔8成以上，打官司同當事人講呢件事冇直接關係，係真嘅講完轉另一間銀行，老實香港民主人權法通過在即，匯豐銀行冇必要咁做，半年都嚟，呢個時間出呢啲消息?

我會等雙方面出嚟講有冇

他們真的太天真，錢唔轉出本地銀行體系根本冇得玩。

到依家仲相信法治，本地監管？

希望假
但哩啲料信報通常堅

星火都係用大貓

如果對比舊冷戰

美帝對支那係留手好多

始終都係商家主導

睇下今晚有無人出手(美奸) 阻止條bill

或者根本喺老美心目中

你支那威脅性不及蘇聯

安子兄

如果係講緊612，岩岩叫朋友check左，全正常

利申：朋友係匯豐員工

Cc台有人講

伊朗都發生緊示威暴動，抗議油價上漲，並漫延好多城市，已經斷網

伊朗當局稱暴動由「外國勢力」策劃 呢啲撚屌國家系出同門

即係星火?

今朝新聞阿伊朗教宗話示威者係匪徒

仲以為佢講香港

另外支共官媒用恐怖份子恐嚇美帝，侵就睇你點搞？

反過黎睇，塔利班今年勢力已經大不如前，而家支共仲要靠同佢地結盟黎攪小型襲擊，可以有什麼作為?

《經濟通通訊社１８日專訊》人民銀行公布，今日進行１８００億元（人民幣．下同）７天期逆回購，結束連續１５日暫停逆回購的趨勢，而中標利率由上次的２﹒５５％下調至２﹒５％，是超過４年來首次下調。
公開市場今日沒有逆回購到期，即今日淨投放１８００億元。
人行在１１月５日減量續做中期借貸便利（ＭＬＦ）操作４０００億元，利率下調５個基點至３﹒２５％，為人行２０１６年以來首次下調ＭＬＦ利率。上周五（１５日）進行的２０００億ＭＬＦ亦繼續沿用下調了的利率。
本周三（２０日）將公布本月貸款市場報價利率（ＬＰＲ），市場普遍預期本次ＬＰＲ會小幅下調。（ａｃ）

作為世界超級強國，呢啲國家公然支持恐怖主義，出言恐嚇，美帝有責任保護國民發出最嚴厲警告，並應該將所有可應對嘅選項擺上台，包括動武

支共再小幅放水，務求推高股市配合阿里巴巴上市，當美帝踢佢出美股，就係暴跌之時，此貨淘佬假數作到自己都作唔掂

我想知內文，態度變軟係指美帝對塔利班態度變軟？

內文應該係塔利班和談北京舉行之類，但評論自己加嘢，喺支共出得呢啲一定係官方默許講嘅

《經濟通通訊社駐京記者黃燕明１８日北京專電》中共中央對外聯絡部主辦的第十一屆中美政黨對話今天上午在北京舉行。美國共和、民主兩黨和重要智庫代表、企業家，以及中央政研室、商務部等單位參加。

lee單反而有d睇頭

匯豐美帝唔少資金，係咪有人想煽動傻鳩裝修影響香港民主人權法通過？ 就算係停咗，搞清楚原因究竟係乜先？ 搞英美企業即係想同英美割，死得

我覺得美帝都打算退出阿富汗 叙利亞呢啲泥沼

冇section88的戶口攞來做商業活動。

close 得file。不過明顯有人想攞呢單野搧動人去裝修大貓。

咁屎既計理論上唔會有人中
擔心共匪自演乙好過
佢自演避免唔到

幫大家打下氣，睇下毛澤東的《論持久戰》，同當下既情況也有相同之處，可以學習。節錄重點:
（三九）這樣看來，戰爭的長期性和隨之而來的殘酷性，是明顯的。敵人不能整個地吞并中國，但是能夠相當長期地占領中國的許多地方。中國也不能迅速地驅逐日本，但是大部分的土地將依然是中國的。最后是敵敗我胜，但是必須經過一段艱難的路程。

（四○）中國人民在這樣長期和殘酷的戰爭中間，將受到很好的鍛煉。參加戰爭的各政党也將受到鍛煉和考驗。統一戰線必須堅持下去﹔衹有堅持統一戰線，才能堅持戰爭﹔衹有堅持統一戰線和堅持戰爭，才能有最后胜利。果然是這樣，一切困難就能夠克服。跨過戰爭的艱難路程之后，胜利的坦途就到來了，這是戰爭的自然邏輯。

（四一）三個階段中，敵我力量的變化將循著下述的道路前進。第一階段敵是优勢，我是劣勢。我之這种劣勢，須估計抗戰以前到這一階段末尾，有兩种不同的變化。第一种是向下的。中國原來的劣勢，經過第一階段的消耗將更為嚴重，這就是土地、人口、經濟力量、軍事力量和文化机關等的減縮。第一階段的末尾，也許要減縮到相當大的程度，特別是經濟方面。這一點，將被人利用作為亡國論和妥協論的根据。然而必須看到第二种變化，即向上的變化。這就是戰爭中的經驗，軍隊的進步，政治的進步，人民的動員，文化的新方向的發展，游擊戰爭的出現，國際援助的增長等等。在第一階段，向下的東西是舊的量和質，主要地表現在量上。向上的東西是新的量和質，主要地表現在質上。這第二种變化，就給了我們以能夠持久和最后胜利的根据。

匯豐否認即時取消反修例活動眾籌賬戶 (10:46)

咁某位UTUBER咪冇左10萬零1蚊係咪要整張撐暴徒長輩圖等佢兩邊都不討好

捐錢

佢仲要入票喳，彈票邊個知

等死 已完結 快移民

不改敢言本色，他不諱言不少記者喜歡訪問他，「好多嘢大家都知，大家都明，但唔敢講，要借我把口講」。

要講金融業大換血，記者頂多是外行看熱鬧，羅家聰卻是內行看門道。他表示：「自己（中資）20年前跟你學嘢，以前你北上教，然後佢落嚟。到而家佢已經唔需要你哋。」不過，換血換不走中環價值，甚至香港價值模式改變不了香港人，「以前他們以為洗腦就得，但現在發現係骨子裏基因不同」。就好似中國提倡「人民幣國際化、上海金融中心多年，得唔得？市場信唔信？」

今次事件亦不會令香港「玩完」，更並非「攬炒」。雖然現時未知最終結果，但羅家聰認為「未到好衰，或者是一個改革的契機」，「好似以前大家有段時間好buy（受落）中國模式，不用講規矩，夠惡、夠大、夠多錢就得，但後來唔係，會行返轉頭」。

他亦認為示威者已看穿今次非打持久戰，全因香港「金融中心唔捱得幾耐」。「今次是不斷升級，他們攰就返屋企瞓，再出來，再升級，今次無得拖。」內地政府亦會怕，以新聞封鎖壓制在內地傳播，而貿易戰令中國受壓，香港居中就似槓桿，效果可以很大，「到底邊個怕傾唔掂？邊個經濟唔得先？」

他認為，香港人在事件中亦一直學習，最後「可能否極泰來，爭取到一啲嘢都未定」，又或「最多變大陸一個城市」。

咁又未到咁絕望，只係部分勇武主力被敵消滅而已。

我咁講最少有1半以上勇武仲存活，樂觀d就3/4。

中大明智的決定，總算避開佐全軍覆沒的命運。

沒問題的，只要香港人仲生存，就會有反擊機會。

高院裁定蒙面法違憲

政府回歸後首次動用緊急法，以此訂立蒙面法，旋即引來多宗司法覆核挑戰，指緊急法違反人權法，高等法院早前處理由泛民提出的兩宗訴訟，今頒下判詞，裁定緊急法於「危害公安」這部份違憲、蒙面法違憲。
申請一方陳詞指，蒙面法不合理地限制和平表達意見的自由，連萬聖節化妝都有被捕風險。有記者工作時被扯下防護面罩，故警方稱會用專業執法的說法，未能令人信服。此外，蒙面可以有正當理由，例如示威者跟警方一樣有人身安全憂慮，擔心被起底，以及遭僱主秋後算賬。
政府一方則指，憑常識便知蒙面有壯膽效果，每當蒙面示威者大肆破壞但逍遙法外，法治都會受損。蒙面法即使不能阻嚇所有暴力罪犯，只要能阻嚇部份年輕人，令他們不要上街犯法，避免被捕入獄，已足以改變他們一生。政府一方更指，年輕人易受他人影響，「只要救回一個，都不會嫌少」。

拉鳩哂班高官ok?

轉頭仆街支共又玩人大釋法

預左人大釋法

蒙面法收皮點解係利淡
跌乜9

前英國外相致函777 促避免理工大學有流血衝突

如果入要冇斷糧斷水等人道危險
等應該最好

因為會預計示威浪潮會延長落去？

不過都冇關係，大戶想點就點

人權法好大機會在參議院獲得通過……

因為你地感性行先！！

叫左不要守
咩話前線決定 结果害死人

香港問題送到上美國議程已經成功左！ 不再需要衝

但你地感性行先，覺得一定要”do something” 先不停犯錯

公平
jm9

【突發】所有醫療團隊包括杏林全部被告暴動

黑狗自己都犯人道罪行，醫護都搞真係好那大獲，林鄭真係垃圾

醫護界搞罷工，香港真係停，政府係冇得唔傾

黑警有最兇惡的團體：被世界認可的主權政府撐。主權政府係好兇惡的工具，落入極權者就會如此。

小市民只能夠幫忙加速信心危機，從經濟面痛擊港共，仲有撕開一國兩制的偽裝。

其他方面只能由一樣的主權政府出手施壓。經過今次，勇武應該意識到自己係有極限了吧，再不會貿然打陣地戰。

和理非就繼續和理非，將抗爭慨念帶到日常生活中

有下一代點都要諗下既

身為台灣人，又不在香港現場，道理上不應該對香港青年的抗爭運動策略指指點點，但基於關懷，也只能直話直說了。港青需要理解，不論你再激情，你的視野是局限在「保衛香港」這個有限的高度之下的，而中南海的視野是「保衛政權」，兩種視野高度下看問題的方式是天差地別的。
北京打政權保衛戰
在運動前期，6-8月期間，制定官方戰術的多半還是受到英國治理文化牽制的港府，但隨著9-10月中共的武力、警力和指揮系統的逐步深入香港，戰術的制定方就已經是中共中央派下的「大內高手」了，他們可是經歷過六四天安門、天津大邱莊、廣東烏坎村、北京鐵腕驅離低端人口的謀略家；他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」。
基於博弈雙方的戰略高度落差，我想指出三方面的觀點供港青參考。
（一）Be Water（水聚散）不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）。
抗爭運動至今有效，因為Be Water（水聚散）的策略奏效，但從11月11日的「中文大學保衛戰」來看，港青接下來被中共設局引誘，脫離Be Water路線，陷入Be Castle（碉堡戰、陣地戰）的可能性極大。一旦局面演變為碉堡戰，那就是被「請君入甕」了。
香港是動見觀瞻的國際都市，街道星羅棋布，人潮熙攘，因此港青採用Be Water戰術是有效的，也是最令對手頭疼的。對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
誘建碉堡一網成擒
以中文大學為例，坐落其間的HKIX香港互聯網中心，被抗爭運動者視為「必守陣地」，對外通道狹隘（如二號橋），被抗爭者視為「易守難攻」，殊不知此乃「被請君入甕」、一網成擒的誘餌。
11月15日凌晨2時傳來消息，學生已暫離「中大碉堡」，這是正確的決定。然而，北方下來的大內高手還會再放魚餌，估計口味會越來越重，港青可千萬不要再建碉堡。
（二）從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身。
這場抗爭運動，港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底線宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。
這場運動，始於6月份的100萬、200萬人大遊行，爭取的是香港的自由言論、人身安全、港人治港，感動了全世界。但是，不過短短5個月，運動就已經在中共的激化手段和統戰技能下「被失焦」，世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。接下來，北京還會用口味更重的餌來迫使港青上當。
香港人必須明白兩件事。第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入「誰才是暴力方」這種辯論氛圍，等於是自降身分、自投羅網。
（三）一切回歸三個字─真普選。
不論是勇武派還是和理非，最有效的運動方式就是將火力集中到一個概念三個字─真普選！不用再提什麼幾大訴求，那些都是枝節，核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。
集中火力爭真普選
香港站在特殊的歷史地位，只有香港可以向世界證明一件事：中共一向以「國情不同」為由拒絕給人民選舉權利，但如果連彈丸之地、才700萬人、已經一國兩制的香港，中共都不容許普選，這就證明了中共是一個沒有可能文明化的政權，就好像一個說自己捐不起100萬的人、竟然連三毛錢都不捐，已經可以斷定這個人是一個即使富起來了也不會捐一毛錢的人。
港人即使證明了港府在施暴力，即使證明了北京是暴政，最終都不會給港人帶來他們心中所希望的事物。雖然有些吊詭，但是唯有當世界相信，不管現在還是將來，北京已經決意不給香港真普選，今天抗爭港人心中所希望的事，才有可能實現。

16:18 【最新消息】警方稱昨日行動中拘捕了51名自稱醫護人員及記者

［屌那星］UT2736 白色旅遊車 內有廿個全女示威者！！！

【1640】警方舉行記者會，表示六月至今的總拘捕人數為4491人，包括3395男1096女，年齡介乎11至83歲，主要涉暴動、藏有攻擊性武器、縱火、襲警等。

至於過去一個周末（15至17日），警方合共拘捕154人，包括103男51女，年齡介乎13至54歲，涉嫌非法集結、暴動、縱火等。

行動中，警方於星期五使用88發催淚彈、19發橡膠彈及4發海綿彈；星期六則曾使用54發催淚彈、33發橡膠彈及4發海綿彈；星期日彈藥數字仍在點算當中。

廣華醫院已經有好多病房聞到TG

點整的

家長悲情牌似乎係出路

對林鄭冇用啦

拉左近5000人，變左閒事，除非送上支那審，唔係香港司法都崩潰，下個上任除時一句特赦算撚數

冇窗冇後門 困獸鬥 行出去中槍 投降就姦殺 死守又冇資源

個美國牧師唔知走左未呢

cc台公海痴撚線。勁多ff撚叫攻狗屋，火魔法政府大樓設施

痴撚線，d鬼多到。

好彩香港和理非得吧口的佔絕大多數，呢d搧動無差別破壞行為根本冇可能成功

和理非，港豬，係雙面刃來的。我哋難升級同時，d鬼同5毛亦都好難搧動大規模破壞行為

男女數目調轉

屌，一星期前已經講要走
係沒人信，信兒登風向

一早走左啦

錦嘅時世都仲可以開足成日會
完全覺得自己係痴線

17:22 警方：暫停執行《禁蒙面法》

咁我都貼過，唔關事嘅

就算拉晒勇武冇人再出黎搞交通情況都唔會變
有能力走既慢慢會走
有錢既搬錢
冇能力既個個月出糧會keep住換外幣
呢兩個月射到全香港都係毒氣
外資高層身嬌肉貴仲會唔會留係香港？
貿易協議再拖多半年效果出晒黎到時就係支共求美帝去簽
到時唔理邊個做總統都好
落水狗全世界都識打

Ip Kin Yuen 葉建源

數十位中學校長正前往理工大支援學生
理工大學現內有大約100位中學生，來自數十所學校。

已核實消息

保安局局長李家超指，現時理工大學內所有人均會被暴動罪拘捕。

Source: 政府新聞網live

正仆街……

兩邊都落唔到台，除非有更高層叫林鄭收手，唔係冇計

呢個係世界大勢來的.
香港只係口袋中的戰爭而已. 但香港人記住: 藏富於外, 向美帝投誠, 跟港共, 中共切割. 唔好俾佢哋挷上呢條沉船度.

呢D point 幾個月以來, 真係講到口都臭....

真係無撚腦 講到咁絕 因住逼到班學生以死相撲

唔想見到最後班學生寧死不屈 係Poly 直播跳樓

調查：近7成專業人士料明年香港經濟將衰退

〔財經頻道／綜合報導〕受到美中貿易戰和持續5個月的示威活動影響，香港經濟前景並不明朗。引用澳洲會計師公會最新發佈的數據指出，有66%來自會計及金融相關行業的專業人士預測，香港經濟衰退將持續至明（2020）年。

對於香港經濟前景，多數專業人士感到不怎樂觀。《路透》報導，引用澳洲會計師公會對207名來自香港金融、會計界專業人士做調查，調查統計數據顯示，有66%專業人士預測，香港經濟衰退將持續至明年；而有43%的專業人士預料，明年香港GDP下降幅度將超過1%，再再顯示出專業人士對於香港的經濟信心，已轉向消極。

另外對於香港明年的競爭力看法，有73%的專業人士認為香港競爭力將下降。而對於企業明年在香港招聘情況預測，有30%的專業人士認為，招聘人數可能會減少，佔比較去年佔比（15%）翻了1倍。至於對香港商鋪價格的看法，則有高達90%專業人士認為價格會下降，佔比較去年多了42%。

而香港政府也在上週五（15日）下修了今（2019）年香港全年經濟成長預測至-1.3%，創下自2008年全球金融危機以來，香港經濟首度出現年度萎縮。

紐國電信商放棄華為為唯一5G供應商 Nokia獲先機

〔財經頻道／綜合報導〕紐西蘭政府去年否決該國電信公司「Spark紐西蘭」（Spark New Zealand）使用華為5G設備的提議，而「Spark紐西蘭」今（18）表示，該公司放棄只依賴華為提供5G服務的計畫，將優先和Nokia合作，但仍將華為保留在設備供應商清單中。

《路透》報導，「Spark紐西蘭」今稱，做為其階段性實施5G通訊的一部份，使用Nokia設備的申請已獲得紐西蘭政府批准，該公司將與Nokia合作5G設備部署，而三星和華為也在「Spark紐西蘭」的3家首選設備供應商名單中，儘管該公司尚未提交使用華為或三星設備的申請。

「Spark紐西蘭」則在去年就申請過使用華為設備，但遭紐西蘭政府通訊安全局以「將對國家安全構成重大風險」為由否決，「Spark紐西蘭」表示，該公司尚未就華為提出新的申請，而若公司希望在其多供應商的規劃中加入華為，便會提出申請。

紐西蘭則屬情報聯盟「5眼聯盟」成員，其他成員另包括美國、澳洲、英國和加拿大，《華爾街日報》去年底報導，5眼聯盟成員長期以來，對華為等中國電信設備製造商都有不同程度的擔憂，對華為的容忍程度也不相同，如美、澳已禁止華為設備，加拿大政府尚未表態，英國電信業者則一直是華為最大客戶。

為了美中貿易協議 華郵：川普恐拒簽香港法案

〔財經頻道／綜合報導〕香港反送中抗爭促使美國眾議院一致通過《香港人權與民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act，香港法案），近日抗爭升級，港警甚至攻擊香港中文大學，促使參議院啟動特殊程序以加快法案通過，然而《華盛頓郵報》報導指出，美國總統川普很可能會為了美中貿易第1階段協議，而拒絕簽署該法案。

報導指出，川普是否會選擇捍衛香港、簽署法案「是個問題」，川普甚少評論香港局勢，將貿易協議看得比人權更重要的可能性存在，民主黨籍眾議員麥高文（Jim McGovern）就表示，川普得沉默「值得注意」且令人「非常不安」，美國希望與中國建立良好的經濟關係，但不能犧牲對人權的承諾。

報導提到，川普雖然也曾在聯合國的演說中呼籲中國「尊重條約」確保香港的「自由、法律及民主生活」，但另一方面，川普也保持小心，不將人權問題放在貿易協議中，甚至曾讚揚過中國國家主席習近平。

香港法案自上個月眾議院一致通過後，卻在參議院沉寂了一段時間，終於在共和黨籍參議員魯比歐（Marco Rubio）啟動特殊程序的狀況下，有望於本週通過，之前外界就盛傳，該法案在參議院的沉寂，與參議院多數黨領袖，共和黨籍的麥康奈（Mitch McConnell）因擔憂美中貿易協議而將其推遲有關；麥康奈否認此事。

由於中國一貫將香港抗爭指控為「西方黑手」操作，因此貿易協議可能因香港法案通過而更加複雜化，美國智庫「國際戰略研究中心」（CSIS）中國問題專家布蘭切特（Jude Blanchette）指出，香港法案通過可能讓中國難以跟「黑手」簽訂協議。

不過布蘭切特認為，鑒於美國2黨對香港法案的高度支持，以及近期美國的NBA事件，很難想像川普會否決香港法案。

香港法案旨在要求美國政府審視香港的特殊自治地位是否落實，以決定美國政府是否要把香港與中國分開對待，美國對香港的特殊待遇是香港在回歸中國後，仍是國際金融中心的重要基礎。

但呢個先係對港共, 對全世界最震撼的核彈: 港共圍城逼死人

蘋果即時報導若Poly 學生不投降班克警可能會攻入去……

仲要今晚得17度
希望班學生唔會凍親

當初係呢班人堅持死守的, 依家就係找數的時間了.
當然唔俾機會佢哋當烈士, 亦係有機會出飛虎的理由: 迅速阻止入面的人自殺/制服/飛虎直接shoot and kill. 入面的手足要注意上空, 飛虎係有空降突擊能力的.
我唯一認同今日黑警指揮呢句: 每個人都要為自己行為付出代價. 黑警同港共亦會為自己的暴行付出代價!.

有人曾經講過

自從個蛇頭西九龍高鐵站起好之後

原來香港個風水陣俾人「破」咗

破左就唔會救到一次又一次, 衰D講幫到盡嫁啦

人為的風水續命陣, 係敵唔過自然之道的. 刻意用風水擾亂自然, 最後必會俾自然力量/天道反噬.

已開定新post

沈陣營第二百八十八期 - 香港經濟一定大鑊，一定大鑊!

香港失業率已經到3.1%#think

貿易戰太痴中共的影響, 開始反映喺失業率上
其實同近期反送中活動關係唔大, 香港人只係再細細力加一腳踢上去.

之前都心大心細入唔入美股nokia

守護股市，止牛制熊

聽到屋企廢中廢老既說法真係好笑睇到新聞話肥仔恩睇空軍訓練就話肥仔恩有技術好有料美帝唔敢打佢，美帝爭支那好多錢係靠支那養，台灣一個島仔根本垃圾冇地位，支那隨便出兵都收得返

佢又真係講緊事實

自己反省下啦.

守護股市，止牛製紅

禁撚打得就唔洗統戰咗幾十年個目標仲係中國一點都不能少，仲計劃緊點收復台灣啦屌你老母

香港人果種敗工後社運真係世界第一

我諗鬼佬見到流口水

叫佢問俄佬拎番啲領土先算啦
一點都不能少

支那啲洗腦真心好勁廢老從細到大都接收單一訊息，到而家就算接受到其他野都會覺得係抹黑，一心相信支那

佢哋會話俄佬同佢哋親如兄弟，除埋底褲比俄佬屌到菊花出血都無問題

俄佬呢位契哥成日都益佢契弟: 貴價石油, 豬瘟, 肺鼠疫.

廢老明明親身經歷過支那啲on9 嘢
仲選擇信支那嘅咪由鳩得佢，講多都哂口水，留返啖氣暖肚好過

賣貴油，豬瘟豬同肺鼠疫都算
不過就唔收冥，只要收鎂
盲嘅都知搵你笨柒啦，仲沖埋去奶

新加坡不許香港免簽

)

真正風起了

DI only
特衰同bno有

尖沙咀一號水炮車爆胎！

幾時特衰變全本，應該同支澳享有相同待遇

我估計啲暴徒下一步會火燒車

尋晚都報銷左一架裝甲車

到9點都keep住有人由mk 出發

實彈槍？

其實今次運動

係一個我哋香港人除根化的好機會

至少我死都唔會再認係中國人

今晚眾議院係唔係再投香港人權及民主法案？

要等hotline程序正式完左先？

屌唔住喇
唔好再拖

2303 #油麻地 #彌敦道 #窩打老道
防暴警察落荒而逃返回防線。
#rthk

無贏到
果幾個戇鳩仔企得前俾酒掟中
但係無著火

係度遊說緊果陣一直有磞磞聲真係冇晒說服力

包炒都失敗咗

掉落海or坑渠啦

行出去

Ip Kin Yuen 葉建源
15分鐘前

補充：葉建源和第一批進入的校長與學生會面，葉建源已邀請幾位律師當場提供法律援助。

最新消息

各位，校長代表經與警方協調，有以下安排：

學生如18歲以下，可到特定位置（盡快通知），由校長接你們。
警方不拘捕，拍照和記下身分證資料後（康達徑花園球場），可直接離開回家。警方保留追究的可能。

要注意：
18 歲以上立即拘捕，校長可陪同拘捕過程。律師會到登記地點協助。

現在校長們準備進入理大。

葉建源議員
香港中學校長會
香港輔導教師協會

拍照和記下身分證資料
之後唔秋後算賬果個唔係狗

買定機票去台灣

花式趙紫陽

祝你一世好運 健康

#理大
0005 有一批示威者於正門離去，走向警方防線投降

..........

【11.18 油麻地現場】

一批示威者被警方追趕到油麻地港鐵站外時，當中有人跘倒地上，引致人踩人及人叠人的險況。當時現場有消防員及義務急救員想提供協助救人，有消防員嘗試拉起部份人士，但被警員阻止。警員最後將嘗試救人及提供協助的醫護及消防員全數拘捕，但並未向倒下的示威者伸出援手。

..........................................

唔計理大，今日應該拉過千

當場捉到，
最多畀你返去瞓個覺，
第二朝上門塔你返去啦

消防都拉